梵蒂岡：教宗方濟各與前教宗本篤十六世已接種疫苗！

即係無被人拉‘?

堂堂係上帝嘅代言人，世界上唯一可以同上帝溝通嘅人，教宗應該係刀槍不入，百毒不侵，點解仲要打針

接邊隻先？
唔敢公佈冇接大陸疫苗呀？

人類係唔會明白神嘅旨意

點解唔想早啲去事奉主🤔

又話拉9 o左

有班宗教撚話打疫苗唔會教義

而家呢個係假

琴日眾議院pelosi 都係假人黎

都似

好恐怖

魔鬼代言人咋

打完死快啲啊唔該

死左話我知.
奶共第一教宗!!!

你唔係信埋 d 唔合理既科幻故事下化